[下集好睇] [第12集有 wingto] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (16)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

預定聽日第 12 集有 wingto 提早開定先

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

新 po 留名
一集九個字唔夠喉
between 支持下首主題曲

lm

小新 比較抽離

似乎係用緊一個抽離既視覺 睇住新一代人既成長，同時都係馬教練的自我救贖

留意下，小新講笑話去完修行返黎，對應緊佢當年去沖繩
返到黎一樣世界大變

對應返既性格唔算突出，可能篇幅唔夠？

佢同sp個段戲其實都有故講

棠哥如果有mon post既，不如分析下，定係得我大開腦洞

惠惠 ：代表佢既固執＋以前既遭遇＋木頭人

AK : 呢到唔係太明顯，但教練未學空手道前只係外賣仔
一樣無咩人生目標

小月：反向影射佢既正義感，唔可以一世「被正義」

搬返過黎先

蠟筆IG:

新po lm

嘩我細細個就睇你彈琴D片

真係拍到勵志感覺[

借個位

港台神作,必睇

(有片)全盛時期香港演藝界可以有幾威?

蠟筆: 多謝多謝😂大家繼續睇落去就知可以膠到咩程度架啦。

即係會繼續嚟料

馬剛正同ex嗰段幾好睇

其實四個徒弟係自己幻想出嚟

自己打比賽變植物人
然後幻想有徒弟有面包店可麗又返黎

仲要訓練到徒弟打奧運

留名

神劇

不過講開sp個段，
似乎係想表現出馬教練心底想突破世俗常規溝師妹既願望，但礙於佢既道德觀，最後都係死忍

留意，Sp同文女都係已婚，sp講既野有幾多其實係馬教練既心底話呢？

個更台好有同自己內心對話既feel

打完比賽變植物人，之後師父受刺激爆血管死左

點解文女唔用呢個LOOK扮後生版

真, 其實梳返呢個頭, 做後生根本冇問題

文女而家個 look 其實有啲老態
尤其個眼影

有冇十年

留名
有冇小穴打師奶gif

下集好睇

點解Viutv唔變陣放係8點半播？睇下《機場黑警》會唔會跌到得廿點

iu都好正喎，我老母好鍾意睇

請幫手做日任，多你一個好多

【TVB廣告商，醜聞日日唱】延誤治療/ 診所上咸網 = 香港專業醫療診斷中心 (28 Apr)

伯母有taste

陣間係咪有小穴幫撈屍咸忍?

有咩

咪你上個post cap嗰度

奧義還未學會吧
歌好聽 劇好睇

今日禮拜chill club有西班牙老婆，我的青春歲月

go through一個密碼

開波

fb tvb戰線

Wingto bb

多謝三菱

wingto

白與黑

睇泳淘含剛正

堅好聽
今日search黎聽先知係AK自己作曲同唱

播！！！

OSU

Wingto

馬步紮好我不退

跳得咁快嘅

會長：#我無嘢講

肥龍

懷疑係一當放黑材料

肥龍未死

以為會一掌打落去

做乜唔追埋入lift

開波！

Wingto都係打空手道

gay

肥龍無事

肥龍好gay

肥龍無被一當打死

肥龍執汁毛好gay

肥龍冇死

肥龍又rip

viuTV 網要人！

肥龍真係
明明大師兄當佢係狗多過師弟都唔反面

肥龍做咩咁關心大師兄？

肥龍或成最後贏家
好似幽遊白書煙鬼咁

佢打死一當

已經準備好了

爆黃牙又嚟

個mk妹咩名

又請佢食嘢

小穴有新best fd了

肥仔俾人打得少

妖點解要frd咗

含春樣

真係想cow腦C

而家同阿nic姐咁frd

打柒佢

有冇睇尋日㗎

肥龍=大師兄版蠟筆

硬係覺得mk妹會爆響口

但係煙鬼本身有料

莊惠好正 個樣好有火

隻揪

慘喇棠哥冇喇

打到佢仆街

兩條女個嬲樣on9到

剪得有啲怪

秒咗

有睇

打柒李天愛

渣ga

打左十秒

同人妻一樣變咗軍師

預告等於 開頭幾分鐘？

一腳踼跛隻藍屍

教練正仆街

?剪到咁鳩

廢到
踢一下就收皮

係咁依踢一下就仆街

kick 下就傷

一下就收皮

擘大個髀坐， 咁冇儀態

之後等wingto 出就完

有冇咁易傷呀

我以為佢另外post張gif

劇情急速前進

垃圾就垃圾啦 屌啦媽

鋪排咁多，十秒都冇

咁簡單一吓就收皮
渣架

港隊主力咁廢就抵收皮啦

肥龍可能好勁

唔同級別, 但係選拔要對打

咁易畀人踢傷
係佢廢啫

仲以為係點特登踢落對腳度
原來只係掃重心腳
咁都有得屌

屌咁都鬧返去打乒乓波囉

個教練 on9 到

日日做,合唔埋

返亞視啦教練

又要練又要屌

教練有啲似dear jane 主音呀tim

當年D重量級拳賽咁一開波打幾下就KO

jm9

打柒個仆街教練

教練好八婆feel

邊個都打得
但係教練唔打得

忍住⋯⋯忍住⋯⋯

咁鬧我地惠惠

垃圾教練

打柒埋佢啦

嗰教練係咪同過李天愛做愛???

點睇李天愛都重磅過莊惠

應該都係利益輸交請返黎

咁又冇得咁講
始終佢冇預到你會唔收腳直掃過去

屌你老母林卓廷

on9 教練

唔追求打得的武術真係笑話

惠惠好靚

打贏又屌人垃圾 打輸又屌人垃圾

唔同房之前就會一齊打既

怪人唔就力 點解唔諗下身為一個運動員唔識點保護自己？

個教練就真係垃圾

蠟筆

棠哥幾時出黎屌打教練

小新

已經傷咗個，仲要趕走多個，有冇咁on 9既教練？

垃圾教練，收撚晒錢啦肯定

阿談啲戲好好

唔好喊呀惠惠

大陸妹係咪本身講野都唔正

北姑

仲要一啲都唔大力

又回到最初的起點～～

垃圾打贏左佢主力

五音不全

又回到最初的起點

一當 武田 剛正
三敗俱傷 肥龍成為主席

爆牙嗰part想點 啱啱播咗一分鐘都冇又轉咗去李天愛

呢啲我又覺得ok，中學生friendship係咁上下。

聽親小玥講野都好好笑

唔睇字幕完全唔知小穴講咩

運動空手道 垃圾

打左幾次鳩..

全世界都咁打 四年一次奧運都咁打 就唔係笑話啦

教練你先係垃圾 屌你老母

係俾人打中嗰個太多破綻

我係佢就即刻入去打殘佢，主力吖嗱

你拍片嗰次囉

揾真隊

重點：小穴想 cow 棠哥

市民投訴你都信
小新係典型港豬

John wear

莊惠又m到

中where

莊惠成日鬧老師

呀惠又攞棠哥出氣

係 真.大陸人

屌你老母，個教練忌才忌到出曬面

trial咋嘛 屌

惠惠思路正確

出！

咪係
點解咁編

出場了

wingto!!!!

李天愛幾正

Cut得好快

泳淘

出現了

Wingto!

中胃

出場!!!!

即係演員做得好

屌 以為偽娘黎

Yes yes yes

走啊 悠亞

流浮山

執左間舖咪有錢租地方

Wingto扮偽娘？

俾個輕磅過自己既人打傷

阿叔

嚟啦嚟啦wingtoooo

啲男人跑到成隻奇行種咁

這麼醜的妞？！

終於見wingto..

屋企人都話邊個嚟，咁樣衰

有咩車可以由流浮山坐到出觀塘

流浮山wingto

呢塊野望落應該唔可能自己冚上去

wingto係咪做信用欺詐師

好難怪人投訴架喎

比人兇返轉頭

啲字幕

點解著成咁

好難聽

牙談眼濕濕

兩個男人跑得咁柒

搞乜

點解個look咁男人

搬運佬好撚型

屌真係似偽娘

插水啫

+1

點解有啲似男人

棠哥係咪又有女屌？

wingto來了

wingto 啪啪啪
Wingto 啪啪啪

你講多次！

好似唔同咗樣咁

係囉 。 。。。

wingto😘😘

Wingto個look 好7

MV黎？

好豬喎屌

似男人

巴打平時都咁着？

耶撚

唔係咩

以為係鄭中基

短髮+呢個髮色好似麻麻

影腳

岩岩跑個陣 粗眉大嘴 真係濃妝偽娘

腿腿腿

大家可以閂電視 今集已完

去食百里香

成套嘢都冇乜喊，一喊就好心up

個跑姿

小穴

721刀手

Jm9

？？？？？？？？

肥龍busking

Wingto出左兩分鐘你地班友都只喺洗左三版算喺咁

唱歌唔夾口型既

咩料

拍mv?

都未含

行行下街見到個咁既人個心都戚一戚

做緊乜

呢幾分鐘jm9

wingto 同kanya 有d 似樣

做乜鳩 浪費時間

做咩變左mv?

動作指導唔包跑步

想收養wing to

究竟 wingto 出現有咩用

條龍友做乜

要瞓街

?????

係咪轉左第二套戲

呢Part係做乜鳩

問過蠟筆未

偽娘

化妝師點諗到呢個look

李麗珊黎架

真 第一眼勁似偽娘

咁撚突然

wingto訓街

個角色做咩

Wingto野外露宿

突然間變咗mv

搞邊科？做咩無端端整首MV

份報紙

善善

都係睇kathy仔算

以為第二套劇黎

遲咗開電視, 仲以為開錯台, 播MV 既喂

屌以為真係有偽娘睇

俾屋企話係茄喱啡唔知jm9

Kathy仔世界第一！

我都想知

完全唔知jm9

著女僕裝瞓街

影相嗰個係北海道嗰個？

純粹make noise?

又she she
按摩按摩

瞓街

bbq 唔識串

thy仔又著返第一集cocacola tee

善善著短褲

wingto同kathy仔點揀

我睇緊D咩

無啦啦又end左 笑撚死 泳淘出黎做乜鳩

wingto乜水，好撚樣衰

自帶BGM的女人

Kathy sure

因為個 on9 教練囉

WHY

牙談

thy仔 all the wayyyyy

天愛

頭雞架喎

係我就

wingto出嚟做咩

我全都要

Kathy 世界第一

一節已經出現左協會+學生妹+港隊+麵包舖+wingto+kathy仔
六個場景
會唔會跳得over左

巴打你走先

係咪詩歌黎

頭先wingto嗰段真係完全唔知做緊咩

細路先做選擇

豆雞

化妝問題

名偵探Kathy

善善同惠惠幾時有sheshe戲

阿談又瞞 kathy :o(

J死了wingto

港隊教練我屌你老母個臭閪

呀談變咗死魚眼

真係邊到都無反應？

不了 我要文文

想睇佢地磨豆腐

kathy仔抽乾水

等唔切了

唔通wingto係最後一個入室弟子

小占

今集d剪接好撚怪

今次到莊惠講大話

啲剪接好奇怪

首歌幾好聽

用app/web睇谷下收視

一賣廣告就靜晒

我屋企人 好中意

之後45分鐘應該好悶
最後出一幕十秒wingto含撚 就完

強烈要求要viu開sheshe戲

真

Wingto同mk妹個兩幕都唔知jm9

ViuTV又出啲trailer大法

入！

可能遲d有用呢

肯去冲繩未

Suck！

首歌真係要字幕

婚外情算唔算

下

yeesaaaaa

yeesa！！！！！！！

衰妹

係婚內情啊

一個出賣色相，餐餐都大魚大肉

另一個窮到要瞓街

可能係trailer含 呃你睇埋聽日

太少了

我特登上黎睇下頭先做乜

yeesa

sofiee

一陣邊個抺地

剪得好奇怪咁
變左Wingto mv

日日都有yeesa個衰妹

Sofiee

頂係喎

一早準備好了

喂 我好暈呀

Ching食開咩？

mk學生妹叫咩名

邊個唱，初頭我以為係鄭中基

Viu 識玩
等你班連登仔除褲咁耐
到真係出嚟又引到討論佢係做乜9
結論 viu贏

有？邊套？
不過想有一套sheshe做主線
好似大叔的愛咁

聽左 我好痕呀

將冷漠和孤單掩蓋

一睇！哈哈！就知佢食開豬屎忽！

唔好以為依套好差，頭先cctvb 8點果套仲垃圾

大叔的愛

棠哥識食

聽力測試 我fail

射咗

阿撈c真係好幸福

機場特警

李天愛＝豆腐

我噏錯咗戲名
婚內情先啱
不過唔係sheshe做主題

奧運仲有成年呀

你點知的

冇喇 未殺到嚟呀
仲有一年

又鬧 kathy

自肥

豆腐渣腳

大叔的愛好好笑

有wingto？

冇事冇事
唔駛擔心
奧運有排都未到

惠惠呀

我冇心架

奧運仲有一年

好慘 成日攞Kathy黎出氣

好樣衰

劇情大暴走

西⋯西女人

奧運delay一年無所謂啦

整套大姐的愛囉
搵伍姑娘做

是但麵包

著到咁周圍行冇問題？

我真覺得亞談好似真運動員

一次性交一年買麵包

louc 食晒全套劇啲正女 milf 至學生妹幼幼

Wingto成日冇沖涼

個假髮同套衫幾耐冇洗過

冇口音

winto係咪寄住喺棠哥度

一陣會唔會wingto vs 支那妹 vs 師妹 修羅場

冇口音
笑小穴

等睇wingto含撚

真係好似男人..

吹到係大馬華僑

wingto jm9

仲以為係未來人

過黎做雞

正

馬來西亞華僑又幾似

成身香味

以為扮日本妹

唔使撕紙先食咩

係

身體支付啦

棠哥失散咗嘅女？

點解完全認唔出係wingto

可能係

腳

麵包舖執得未
又冇生意又成日唔開又成日請人食野

請wingto著呢件衫沖咖啡

大馬人

louc 又食多條女

都幾着數喎⋯⋯

生面口有優惠，熟客冇？

一定係做雞

一定無錢
肉償

小穴又一個對手

點解話佢唔似本地人嘅

棠哥識玩

棠哥：手執麵包有西屌嘅時代已經來臨

麵包鋪洗碗

肉償

請唔起

馬拉華橋應該講：「你呢度請人冇？」

排隊排九條街

洗碗

送上門

請，但係要含撚

哪有碗

開善堂

想去廚房同阿譚爭位

我係wingto都濕啦

包債工償

以含代出人工

我請得唔得丫

好好人

一次性交租一年

冇地方可以去

而家睇落又唔錯

轉做女僕cafe

AV情節

你寬頻、電話續約有優惠過？

仲狼過小玥

係度做 女僕麵包店
應該好生意

陣間小穴又出嚟俾面色人睇

變咗後宮戲

Wingto 呢part係咪講緊佢真實經歷

邊度黎

屌

要暴走了

師父又沉船

老師開後宮

馬拉應該搵明禎bb客串

咩比賽嚟

大婆咁款

棠哥好多艷遇

包包換鮑鮑

正過小玥喎

棠哥溝女記

乜撚劇情

溝死女咩

想點。。。

馬sir出手打獲鑊佢！

駿業街熟食中心

明明係溝女王，又唔識溝師母

呢啲線會唔會有啲多餘呀

自編自導自演 係會咁益自己

楊秀惠咁feel

爛鬼冠軍
就包一個月

後宮劇

第一次比人控制命運係幾時

所以無客

覺得原本個角色唔係wingto做

同個陌生人咁多野講

Cosplayer好多

屌你老母呢條女又樣衰又屎戲

呢個老細真係好人

自肥..

外傳咁樣

無嗱嗱同陌生人講心事

毒撚棠點解咁多女

自肥棠

Miss左，wingto咩事走佬？

如果係，成套嘢收視會谷到點

估唔到你真係名副其實嘅勾師母

我係咪睇緊打天下？

跑走

咩劇情嚟

又多個口音差 撞左角色

4個

自肥劇..

以前有個同學扮到唔溝女咁，但周圍就成日同女傾計

劇集名： 打交打左成後宮返番

遲啲師傅要打菲拉

阿dy

開麵包店的我，撿到穿女僕服的美少女

楊秀惠

除左頭五分鐘有武田國全，其餘都好悶

小玥幾時出黎

應該因為個陣俾大台炒左
大家又係黃
所以俾佢客串掛

拍AV

咁似深夜食堂每個人嚟麵包舖都講佢故事

拍mv!

Kathy仔

自肥程度勁過mike導

kathy仔

Wingto雞

棠哥fatfat
有陀地有支那仲有華僑通殺

原本應該冇呢段劇情添

跟住好睇啦

善善:教練咁識食?

拍AV啦

邊一度都係機會？

大家可以閂電視
開個 viu live idle 就得

邊度都係機會？

馬拉華人=中國勢力
好撚奇怪架喎
明明係馬拉籍，但係佢地效忠中國架喎

條女又醜又戲屎 出場有咩作用？

一拍埋就見到Kathy仔高一班啦

Wingto同kathy高下立見

有誤會了

louc : 我全都要

淨係出女

可以放文宣

段劇情做乜鳩

呀

含了

咁快出

借鏡
Wingto

含撚

吖～～～～～～～～～～

莊惠：呀

唔怪得佢老婆要mark實佢D戲

為拍而拍

屌你老母

多人運動

屌，得幾秒

三女共侍一夫...
自肥..

痴線，咁多女

惠惠扮咩純情

等成晚剩係睇呢幕

善善惠惠

悠雅

咁反應 莊惠應該處

硬曬呔

Kathy b 嗰表情好得意

Gif呀唔該

屋企1男3女

笑左

自肥橋段

Kathy

3P

阿談個鼻好靚

4p

一屋三條女

on9

三上悠雅？

有少少

笑撚死

留名等gif 慢慢J

執耳環扭到咁

尖到

今集做完啦
預告既都做晒

棠哥身邊好多女

棠哥停唔到嘴角上揚

棠哥屌晒全劇啲女

今集重點已完 可以閂電視
viuTV app/網 live 要人！

悠雅
呢個look好j好多

三上！

個角色原來係三上悠亞做

人生終於有返刺激

貼咗啦

又西面

其實莊惠係咪最後同老師一齊

大陸妹越來越多勁敵

係喎

馬拉
一哭二鬧三上悠雅

善善真係好可愛

我屌

Kathy仔好得意

Kathy仔條腰勁幼

朽屍連kathy都食埋

三上悠亞

三上悠雅

平時：我好忙

有女：我幫手！

Kathy仔件衫

wingto d 牙哨哨地
但側邊睇又無咀突

以為牙談幫手做model

邊可能請倒

三上
AV比賽

場場戲都係全女咁濟

Wingto仲好過大劣妹

專登

俾佢嗲多兩句真係命都短幾年

你睇我個名

大波已經玩晒

佢黑帶嚟

原本個角色係偽娘做

佢黑帶黎架

佢黑帶黎

佢係黑帶

佢黑帶呀

佢黑帶嚟㗎喎

Kathy 幾識幫手

條腰

件衫唔應該打底

佢黑帶黎....

Kathy仔真係好好

佢黑帶來

其實佢好瘦 係上鏡包包面

wingto作用就係咁

馬教練真係好遲鈍

真係毒撚黎咁都睇唔明

棠哥如果係三十幾歲的話先係呢d輕小說野

用成五分鐘

同惠惠撐枱腳

好鈍

Kathy仔；屌你老母

CLS劇情

原本搵三上悠亞做

真係

點解棠哥同咁多女人關係咁曖昧 係唔係自已寫架個故仔

惠惠掛住ak

好似話原本傾好左，因為示威所以唔敢黎

咁畀我見到呢三個 我都幫手啦

其實咁都唔似含撚

要同李天愛集訓

個角色本來係三上悠亞

食屎啦我睇唔明頭先善善個口型係講乜

佢有份寫

我係唔會信嘅

可以整gif

Brian

show gay不再gay了

Ak修道成果

認真呢？

我都睇唔明

Brian 都唔除衫

好能正呀悠雅

後宮番ak就變男主d朋友

sugar ~ yes please~

救一次人就得兩條女 仲撞到小師妹
我教兩條女 就撞到我前度
開麵包店就撞到個女僕
咁先係人生

依單野係堅喎
之前viutv有報過

有冇人可以解答下

可能超深喉

有無人發現惠惠剪咗頭髮 定我睇錯

maroon 5

惠惠好純

真呀

第一次直播棠哥講架，不過嗰陣話係日本女星，冇講明係3上

唔明揮手

屌原來係真
棠哥咁益自己

結衣老婆

棠哥想畀三上含

真定假丫

我睇唔到

你望緊乜嘢？

Pishhh

同佢傾吓(呀)？

真心 癲

泳淘仲正啦三上睇到厭

一世人第一部代表作
俾你都去到盡

究竟九點半兩個台嘅收視有幾多
兩個台都唔講

呢個我又睇得明喎

我都去學整麵包先

咩呀 人地打空手道打到去沖繩比賽呀！

結衣個廣告百看不厭

咁會爆好多

轉行做男優

自肥同mike有得揮

邦民冇咗代言人？

棠哥點知㗎

都話自肥

邦民女 演員都唔用， 直接用 動畫代替

發下夢好喇

預告 播哂

好過用cctvb暗星

善善講？

如果係搵三上拍
扮口交戲就合理好多
抽av水

忍唔住loop

如果我打傷咗佢之後冇內疚呢

呢個值得擺喺頭post

棠哥

好難想像三上同阿談同場個畫面

好過另外嗰間揾條肥西

點會請到

馬師fu 過來人

如果三上做既話 應該多輿論好撚多

大家準備開新 post

好撚正

仲有

究竟談點解想學空手道
第一集都冇講 )

唔洗唔開心呀惠惠，打死果隻李天愛先啱囉

又有得cap嚟j

Wingto!!!!!!!
正到

wa

黑警：如果我打死佢後冇內疚呢

比起三上 wingto差幾倍
起碼賺埋台灣個批人氣

原來呢幕係kathy仔mv

終於有個正常嘅wingto睇吓

wingto作用喺邊 我睇唔透

當年野

福利大放送

好靚

導演自肥！！！

好彩冇閂電視

比Wingto un咗半集

有幾分似楊秀惠

泳淘又出場
呢啲戲三上點做呀

cls

正過三上

志明橋？

有 坐係天橋遇到教練

拍野

講夢想

惠惠呷醋

惠惠做呀四

wingto個角色咩名
三上悠雅？

惠惠揸反光板

性暗示

呢段wingto一定好過三上

今日我地 好齊人
拍MV
拍MV

牙談做跟班

10個鐘按摩 手唔攰架

三上

shesheshe

開頭應該係玩玩下咁跟師父
係後來先諗到點解

Sheshe

she she she.......

睇緊第二套野咁

she she唔夠
she she she

三角戀了

She sheshe

底抄條腿…
不過我鍾意

3個sheshe

OSU!

3p

莊惠真係好麻煩
成日要人氹

係喎
你唔講都唔覺

wingto都睇得出sheshe力爆棚

三上望佢地眼神 望到咁樣既

如果係三上就唔係參加拍MV比賽而係拍AV比賽

可以打丁了

其實我同善善係一對

she she she？

做乜跳起

三條女就…

Wingto係咪嚟點醒惠惠同善善sheshe

棠哥淫笑

勁小氣

wingto好似細波左?

想屌到呢三條女不斷osh

三個都好正

wingto好有氣質

Diu想睇三上
好少睇佢d av

邊個同佢地三個一齊影？

啱啱棠哥同阿談食飯間餐廳原來都係黃店黎

求撩髮gif

佛系

sheaheshe
汗汗汗

天橋個look都好似

三上睇到厭

佢地真係好似情人

咁先真實
港女係咁上下

加埋支那妹

係咪出一集就無

所以咪要有惠惠呢種人出現 得佢先頂到佢既脾氣

打天下實戰戰力榜：
老武田/K1佬＞棠哥＞小武田＞啪藥佬＞莊惠

未知：
拳王佬

咩wingto影響曬成套野質感

靚

你識條鐵咩

屌打過去未呀

又毒撚症發作

棠哥做乜

條新女邊個來？

棠哥後宮傳

棠哥：喂 乜咁岩既

馬cfu做乜鳩

三個人都跳起，咁邊個影相

蠟筆＞all

好毒呀撈c

棠哥真人whatsapp會唔會都osu

呢段笑死

睇清楚我同善善係一對

結果居然係咁

set機影

老野唔好扭扭擰擰啦

新 post

莊惠應該同藥佬差唔多，係輸STR

其實用wingto好過啦 三上應該要配音？

傻筆

Deep fake返

Set機

好想善善幫我雀仔按摩十個鐘

撈c 人地交左件山俾你

棠哥係真毒 fced

Set自拍囉

上連登都osu
OSU

有無人覺得林泳淘同Kanya有D似樣

善善同惠惠一對

度咁耐又係柒出場

Kathy仔
寫到真係氹人高手

LOU撕~~~~~

又係譚仔

撈屍

FF

唔好唸多 係腳架

小穴又嚟了

腳架

屌 wtf

爆po

今集係棠哥溝女外傳

馬剛正
你幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

K1佬同拳王佬？

wingto個妝太濃

Cfu 依家青春期

新post呢

小穴：hehe

睇完全唔記得左有呢樣野

馬師父連登仔

其實文女都好正

小月又濕了

又小穴
屌呢個名真係

小玥行開啦

其實棠哥間麵包店係咪蝕到仆街？

屌小穴又想食棠哥

姣婆

同呀叔去樂園玩

成條街D舖頭都落曬閘得棠哥一間有開

同蠟筆去啦屌